是否應高調表揚做實事嘅香港警察？

今日見有警員喺無交通燈嘅地方指揮交通
之前都好少見到
重點係佢哋只係得四至五個人，竟然唔驚受襲？
究竟高調表揚佢哋能唔能夠成功分化警隊

佢哋分化緊我哋，我哋係咪應該出椒分化返佢哋？

高調表揚做實時警員同時高調屌柒死黑警
全部都係死黑警，全部人同我屌佢老母

冇呢樣野存在

on lun 9
轉個撚頭收到order就拎槍出黎射鳩你啦

On9 黑警死全家呀

樓主想人表揚就直接講啦

你去試下先 有用同我講

On9

表揚強姦 殺人？

做返應該做既野 表揚d咩

無人開車撞鳩佢地
已經係最大程度既容忍啦

你老細會唔會高度表揚你返工無偷懶？

遠水 希望有4000和理非幫手

你唔車瓜佢 已經算係高度表揚

應份架喎

唔撚洗做呀？！

揸晒盾牌防暴槍指揮交通?

They have been overpaid !

不該

藍絲市民都成日表揚佢地，有冇分化到佢地?

佢哋表揚死黑警

呀sir 早晨！

仲有人叫呀sir 開唔開心呀